唔識睇波都睇得出雷斯咗大錯

真係賣得好抵

垃圾：關我咩事 關我咩事 關！我！咩！事！

呢場係咪開波30秒就發夢俾小豆單刀果場

有無片睇番
Btw 安76是蘑菇的

又係佢on99漏左個波

本身季尾發力追撚到只要贏呢場就過埋獌狗頭

係

星仔勁撚到

全能到仆街

朗尼果下冷箭都痴撚線
以前d波真係好有球味

第二球原來又係電欺漏頂

呢件軌波衫幾靚